FIFA18 Ultimate Team討論區（27）

呢次應該岩啦

唔怪得頭先搵極都搵唔到POST

想換走meite
有冇法國防中好用

想問下西甲除左保連奴之外有冇邊個身位比夠好既cm/cdm 推薦，用緊佢想upgrade

78 4星隊 世界級

知唔知幾時派monthly wl ，今期totw 幾正，等抽

年紀大，數數下數左12個人 嚇一嚇

賣PS4 coins
Tg:gary5021

新手玩FUT, 打過一次Offline Draft
15,000一次抽中左曼城個龍
仲打唔打好, 定係儲錢upgarde隊波

應該今晚3點

隊法國佬係咪好多野要執

西瓜恩好唔好換mertens?
Lukaku想留 雖然好多人都話佢唔太好用

儲錢upgrade, 唔好打draft呢個垃圾mode喇

唔該頭先位巴打教砌丹超sbc
屈銅人+阿積士
差刷10場就搞掂
用左好似6k內

有無教學

想問用電話app同埋web app抽pack同係PS4抽有冇分別？硬係覺得係PS4抽先抽到好野

唔使客氣
最後你仲用得少錢過我

我自己砌果個

我琴日做就係基斯甸臣+阿積士既Dolberg + Schone
再加一堆丹麥藉丹超垃圾
3隻CB可以用2隻RB LB頂落去再打10場chem升loyalty就過到骨

都係垃圾

無token唔好比錢打

我都有諗過
雖然overall我都係抽垃圾
但開左好多pack最好果隻bonucci係PS4開
電話同Web app開左5,6次都係冇隻過82/83

其實offline draft點打

簡迪，馬杜迪，巴卡約高
Btw,壓到4星真係好無恥

左右調轉左既屌

唔洗換啦
79夠哂勁

呢啲友打極都無進步架啦
你驚佢咬你

IF Immobile 用咗Hunter
都好似跑得好慢咁
後悔買咗

trade 得走架嘛 最多咪蝕少少稅

見巴打們係咁講紫住烏搞到好想試
但驚佢太鈍

遠射下下入
連跑都省番

尋日開SB d pack同埋另外果三個sbc d pack
開多左幾個丹麥佬出黎
係LM位要用71數值既丹超人最貴 2800
哥本哈根rb 邦比lb兩隻加埋先300
龍同中場加埋2000
真係比我想像中用少好多錢
唔該晒巴打

做set波 one two係咪好勁

隻If 漢丹好唔好用？

Matuidi bakayoko

或者擺fabinho都得

收600k coins PS4
TG:ZXJYK

前鋒想再upgrade
係咪得返基沙文同gamero揀

麥皮 紫卡住烏 睇你打法

棄game 放1.85M coins 手快有手慢無
Tg: @fooked

有冇巴打有西甲陣分享下

客咩氣
我都估唔到阿積士果2條友都咁平
我琴日砌果陣手頭上得1條丹麥佬仲要最後都用唔著 由零砌起
雖然最後拎完個pack都係開垃圾

如果淨係三揀一 大家會買紐亞+保定 / 利狗/ auba?

試左兩場IF kolasinac

除左真係稍為有少少唔夠快同靈活之外...

防守真係完全成部坦克咁...

用得好爽

Auba
買中前場輸都起碼可以爽下

但你講出黎果兩個缺點好似係後防死罪黎架喎

用愛補救

食埋Chem style 9x都唔夠快？

食左Shadow
我覺得都係有少少唔夠快...

邊有加咁多

有愛加成
所以點都唔會換

老實講打得online 有幾多人隻翼會慢過IF kolasinac

食張shadow加唔加到10pace?

不嬲都話個數值假
但總有好多on 9 選擇相信

唔知點解隻洛賓chok遠柱次次都唔入
隻Kimmich啲氣用得勁快
拜仁係咪唔夾我

唔係話假嘅 仲有身高體重要睇姐

紫基奧特 有位比佢射其賁就好大機會入
但真係好慢 打電腦都仲可以
打人 好易比人迫甩

有冇巴打用過85 icon hernandz 覺得點

玩左咁多集都係今年第一次聽

其實唔好以為食完shadow hunter個數值係真啦 如果係既話買d貴球員黎做咩

自己試完finisher rashford 同basic 廢老去比較一下finishing, 就應該發現rashford 唔似係finishing 99

電腦70分鍾無敵搶波身位 我重復多一次 屌你老母

係...futhead害人不淺
一早有人測過同一隻人食hunter同basic跑一樣快

原本想買，但見到攻擊能力咁低，連短傳都係得七十幾，真係諗過先

巴打打咩陣?

If mustafi俾人壟斷市場 冇貨

其實只係加2-3點

81pac算係咁啦

咪係

打組織的話用左羊好好多

9萬都仲有既 10萬唔會有人買啦 真係炒起左我會放

80000幾入到隻

標準答案一定係卡斯米路啦 同paulinho差唔多類型就koke / if wass 唔怕慢想要身位嘅就nzonzi

D人拎黎hybrid
除非rudiger生性出if啦

而家都係冇人買 最平都93k起錶
如果打德甲隊應該呢隻搭保定最勁 唔計馬圖斯

紫豬腦食咩chem好

見出kolasinac 拿拿聲買左隻

知道實好多德甲撚買黎砌

高拿 細梅 保定 甘美治 紐亞

幾好j

上過淘寶，間間10蚊一萬
邊有間5蚊一萬呀

我都有用佢hybrid 但我見呢幾日好多都9萬起但冇人落bid 所以都好奇係咪真係因為if 高拿而煲得起

Sane 定kdb

食緊HAWK，唔差

記得初初出game 有巴打推介呢隻
當時無記錯唔駛三萬

中完兩隻 icon
今星再換多隻icon

一日內 三隻icon入到
好爽

辛辛苦苦整左隊丹麥隊 但唔夠chem 係咪磨夠10場就okay？ 求巴指點

圖

要係Fut Chmpions贏左決賽先有資格踢WL？

作為一隻阿狗好希望可以砌到依隊野玩但係仲差好遠好多錢

祝賀molo Sony nunojai dq
喺大谷一出聲就踢鳩玩家，根本就係得佢講冇你講，真喎 出國要買保 本身都封佢地做偶像 屌你連自己一手一腳打都唔敢

猜燈謎？

睇鬼仔好過啦

是咪今晚出potm

或者hold d1 online

試下轉位，會有可能有得加

我用緊433 1cam 2cm 個個陣
cam isco
c paulinho koke
想upgrade 下隻保

有睇比賽直播都知佢地水平比世界級gorila 低一班

轉過都係唔得 係咪要磨10場 好痛苦

中左幾場鉛都解唔到 點搞

84+7 都唔夠喎巴打

右cm位出大事噃Ching

見到自己有5隻丹超人
諗住做sbc 砌左成個鐘都砌唔掂
20k賣左3隻走仲好
有隻丹超但唔係丹麥藉賣唔出
有隻係lwb又賣唔出

換左隻都係咁

有冇巴打覺得sb個基度， world class轉左做高普，legendary轉左做摩佬？
仆街legendary我攻到中場，電腦已經8個人喺禁區邊

難度

食張轉CM再打十場應該夠

你兩隻中堅都唔啱位好難夠chem喎 試下vestergaard?

咩事

乜halloween (ultimate scream) d 卡既rating 會跌返架...? 因為過左halloweeen...?

咩意思先
咁雲加係咩LEVEL

電話同web app開係迷冇電視機個畫面？開咁耐都冇中過電視機

屌我都覺 update完就係咁
legendary好難打到入禁區

我剩係覺得中柱易過入波

Otw salah廿幾萬有交易
應該入呢隻定kante先？

有無法甲用家巴打
我用緊falcao 覺得幾好用 都入唔少波
諗緊up 唔upgrade 上cavani/換其他人
雙前鋒搭griezmann

好似唔係電視機

捉你去驗尿 一日中兩隻icon

If費癲奴係咪勁過藥高好多？
想知分別大唔大
藥高幾好用其實

巴打們入唔入到手機app

諗緊買IF fernandinho定普金kante好

德甲新IF bebou 好似唔錯
不過似timo werner 代替品

今次真係scream
原來有人唔知

我都覺得進攻防守調轉左

我都諗緊邊隻好
但依家用緊mooy又覺得好唔錯

falcao用落唔係好順 反而用巴神入波仲多
宜家轉左紫住烏拍ben yedder仲夾
一係考慮下麥巴比

想知+1

用緊dembele hehe咋我

Ther was a problem connecting to EA Account servers.

屌你老母EA

Wr shoting 都好好多啦

廢奴要成20個

好似有啲運氣

一search mbappe 即刻唔想買 貴到
儲下錢先 thanks

係囉,連唔到！diu

我都覺似 想買隻試下

又if kola又Eriksen

屌你 入唔到

用緊IF費奴，dembele 同 Hehe，打左一set SB 感覺幾好，費奴頂波無藥膏咁勁但傳波好好多，唔會派膠

反而想知if費奴定kante好

藥高同yaya Tuore點揀好

這些機會.jpg

你用433？
我要用大力神 應該會棄dembele 始終佢wr得mm

werner 原來而家先7k 好似做唔到替代品

大力神同hehe即係咩
442用緊dembele，覺得唔差，但又唔算太好，諗緊換咩好

用緊4321，等下隻IF先換走dembele 行行企企問weakfoot 都攞命，但係久唔久防守又偷到波，後上又入到波，又愛又恨

睇下人地課咗幾多先啦
唔恨得咁多

都係 打雙箭頭諗緊第二隻用咩好
我鍾意Wagner 呢d 高大衰 頂下波hold 下波 但pac 60好似真係太慢

手㾗啦
Ea出promotion pack未

應該學我轉全阿狗

儲緊錢入紫住烏同K31

herrera同eriksen
我遲下應該kdb換大力神
if fernandinho/ kante 換 dembele
但冇錢

我明呀 又大隻 推進又勁

呢隊波咁廢，壓到三星都冇影響啦

課左咁多都78負

800蚊好似萬2pt
呢度都成2400蚊啦

diu 都唔明點解渣住強隊要handicap

d人慢到呢 真係唔想打online 走返去打電腦仲好

就要強隊先handicap你

買佢不如直接買雲拿

個別姐，大環境都係要萬八以上

玩左三星期FIFA

App入唔到
有無巴打一樣

7k 正常喎
點解你入到app我唔得既

恨課金嗰班on9轉打career mode la dllm

same

圖中6000果隻最後都要萬四先買到

想問啲電腦成日可以唔控連續傳幾下
好似傳波唔駛按力度咁

其實點出？
R1 + X 又要望正隊友又大力
唔可以唔控連續傳幾下

傻尻如果課金就贏硬 你去玩手機game升vip啦 人地課金都得罪你

巴打係ps4?

唔拿係掛
我早兩日入9k buy now
今日想放見跌到7k buy now
我要入app 走貨呀

揾到了，7k係ps4我係pc撚

Oic
應該唔係啦

入唔到app

Same

陣間試werner 同bebou 雙箭
玩玩試左場 d 走位有一下鳩鳩地 射門又未夠好

其實有時見到好多巴打課金抽到好野
酸就梗有 但諗深一層 都好合理
人地比左錢喎
自己唔捨得比錢 見人課金抽到好野就屌

等你包膠

其實想問下點解壓星要屌？
利申:新手

Werner 咁平
點解要買隻貴d 又廢d 既替代

Ys 垃圾ea

入咗隻kane打sb legendary試下腳
第一場入2球都ok la
第二場贏5比1入4球攞10分覺得好撚勁啦
第三場1比1佢仲要乜都做唔到得6分
打法冇變
乜撚dynamic difficulty黎

其實冇野
不過要屌

呢度都好重怨氣 屌抽到好野呢d都係其次 抽卡game邊隻唔係咁
唔係咩ut老手 真心唔明點解要屌壓星 好似人地好運/有錢砌勁隊俾ea handicap讓你低rating隊係應份咁

控方：
存心利用制度上既唔公平去另對手handicap

辯方:
Dllm ea 整個handicap 我至壓星je，買貴人搞到會輸波唔通坐響度呀

法官大人：屌呢鋪點判

屌下ea咪算 呢到個個都係好心share 吹下水

咁啲人壓星都有犧牲架
冇得換人喎 有乜好屌？

如果10000入到貨 quick sell 都唔會有痛苦
之前試過10000入到fullkrug 都係抱呢個心態
但係實在太中庸 連普金Volland都勁佢少少
最後諗住放返出市場居然仲有錢賺

屌搵親綠格d人都唔撚打做乜9

不嬲qs if 係好好既投資
食住拎重有包底
得閒換幾張放響度重可以抗跌市

又改到防守妹下妹下 打到燥

我想問伊巴10萬抵唔抵買？同埋應該點配合伊巴，應該話伊巴要點發揮先勁？我諗住買佢黎踢CAM 會唔會好on9

想買左SIF Kinmich，咩時候入手最好？

係架 所以我玩德甲連一張普金Goretzka 都唔捨得買 但係Bender 見有平貨即刻buy now

Volland神鋒

Jesus + 伊巴
有錢就用阿古路/盧卡古
有錢就用紫豬腦試試先

等tif入手

冇

我都唔撚明ea整handicap把撚
球員梗係有勁有唔勁
課得重金有回報好正常

利申:反對壓星

遲曬啦
德甲最勁隻閘，點計都唔會平

我而家zuber 放左落閘位搞到少左隻cm
打算黑金gortzke 但水份實在太高唔保值

我仲用緊Junuzovic

我都有張zuber 煲緊醋

出國損手買保俾ea dq

做乜update完d人好像易傷左，場場都傷2件

2隊用緊
打算買vidal 但個rating 太高好易五星比人尾handicap

WL兩點定三點派彩？

咩叫買保
BTW 對佢印象唔係太好

一句都聽唔明WTF...

買保
係保送?

唔係聽日咩

心郁郁想買Tolisso 最新見到 6900有交易

btw 巴打用咩中堅

Ginter + sok/tah

btw tolisso 好好用
買左張otw 等全80

全部德甲 otw買撚哂 無隻if

除左垃圾耶糕

耶高其實似reus
識撚skills 其實都正

唔夠靈活 太高

有冇巴打介紹下意甲右閘用落邊個好
If Lichtsteiner數值唔夠Florenzi靚
但勝在夠高同H/H
好難揀

左閘呢？
用緊隻r字頭81能力
出d波好靚
用落都唔錯

If young d 數值好靚 樣樣都升勁多

意甲神閘lukaku
Btw 10個意甲9個都係
Lukaku koulibaly manolas Florenzi

用緊hybird陣 隻lukaku 唔識入波咁 全部都係西瓜恩入 搞到想賣走佢

最好就tolisso bruma if
james 呢d m/l 得啖笑不要也罷

列卡度洛迪古斯出波係靚
你睇返佢有好多出波技能
但我轉咗lukaku夠大隻同快
遲下轉拿玻里個if

咩陣
我隻西瓜好膠,勁一場,又敗家一場,之後又隱形一場

If ghoulam 用過 唔夠lukaku好用
留錢換其他位仲好
玩意甲最抵食就係後防

意甲啲中堅真係幾千蚊已經係英超最高級數

中場基迪拉係唔係可以skip
直接上馬度迪同馬捷斯奧？

Lukaku作用只有cool波，諗緊換拿卡，不過換完其他位又要跟住換

呢個陣最完美就係左cam尼恩高蘭又cam kdb

其實整體意甲各位都冇乜斷層

用住緊捷斯奧先夠全能
之後再儲錢買馬度迪
中場太多勁人
我打41212放到4個

請問神軒好唔好用

Bruma炒到咁買唔落手

而家有5皮野
最想換走de Rossi 同右閘
反而strootman 用落又真係好用，成日入波

長遠都可以買多隻ST 同CM 打41212

用左撚羊打左4場sb 喇
以下係一d 個人評語

優點：
佢真係好撚快
根本上而家左路變左兩隻翼
好靈活 好快

缺點：
身位完全唔夠做
所以我極度建議可以加張senxxxx
加def 同 phy
不過加卡效果未試

硬係覺得佢個monthly reward會delay release 都係訓醒先算

weekly果個都唔知2點定3點派

有無投資經紀係度？ 小弟我今日賣走哂成隊手持100萬coins，有無d咩滾大舊錢嘅意見提供？

all in 曼城平價人等potm

4皮野咋wor...
跌到老母都唔認得

玩左一個禮拜終於成形 想問下有冇法國人嘅RW同RB推介 btw 諗緊蓄錢買馬斯亞好無 不過好貴
定係平平地砌多隊英超好

開pack抽icon

我打咗sb world class 咁多場120分鐘內計埋博到起碼7至8球十二碼， 但係全部都畀電腦救到， 打呢個難度射失十二碼係咪定律嚟㗎……

你個名
細佬我無乜運氣，無論做sbc定貨金，開pack都係出垃圾

佢老味，幾時先連得番亞洲，我想正正常常打機姐

新icon任

點解更新完打sb傳奇 好似難打左咁多 攻都攻唔入

岩岩開pack 德國>拜仁>中堅
中左süle

有冇人用過黑卡西甲ZAZA 睇D數值好似唔錯

WL派彩中左利雲
咁辛苦打都值得

阿仙奴隻左閘if卡真係好撚勁

好撚勁

唔係至少一隻80？

玩左一個星期新手唔知用英超定西甲好
同埋太多野up grade唔知兩隊點up好
有冇手足教下路

最新西甲

打開速度同後插one two
可以遠射

Ibra值唔值得買

Bakambu勁啲

右翼用Williams啦，勁撚到

呢隊下一步點upgrade 好？
儲錢買買kante/ baka 又好似太防守型

羊22k好想試試

新icon啲支線任有人性好多

屌 本身以為淨係屌sony
睇睇下見到nunojai
呢條撚屌垃圾以前輸波成日開咪屌人
舊登個陣個個都屌佢

整走條紅線先

monthly reward 中漢丹
終於可以送走 羅列斯

ZAZA你地會食咩卡

我發覺西甲砌砌下會唔覺意砌咗隊皇馬出嚟

hawk或者marksman呱
望望下張野又幾吸引，41212搵佢配Bakambu

打Fut champion knockout stage
次次打到決賽就對啲又icon又尼馬嘅對手
後衛食哂shadow都比佢地放題
我想打wl姐

同意
Btw LF有無好推介 除咗丙朗

卡拉斯高 西甲係呢d人㗎啦

我都係，試左3,4次決賽輸
最後開用左d 租借人黎贏次決賽算

琴日整完雷哥 依家又要儲錢整第二隻

開左包12items12rare包野
中沙治奧羅拔圖
屌你中沙治奧拉莫斯得唔得

冇定 但一日內一定清
我就是被清幾千coins的例子

普巴係咪唔會跌低過50萬?
就夠錢買 入唔入得過??

想問問仲有咩地方可以改進？
想入lukaku或者拿卡錫 邊隻岩打d

普巴一直都冇乜點跌過
到聖誕唔肯定會唔會跌 留比專業嘅巴打講
比我會照入

如果我入場中中同右中會換位 球員指令應該點set?
係跟人定跟位？定轉咗位要入場再set過？

屌佢等左成星期都無promotion pack

今次好似冇雷哥咁抵做wor

d 價好似升翻咁多ge

隻petit要幾錢做到 但untradeable又唔想做

最少100萬

一睇到要做87+ 就唔駛點諗 除非仲有多次類似HW 活動

咁唔諗 就咁買隻88撚下好過

反而想做隻90 hernandez
本身諗住買87 crespo
應該90 hernandez完勝？

本身就要1隻icon 呢度都50萬

87+ 又要隻西瓜恩/kroos scream card 又冇左boost

同樣價錢唔trade 得換返黎實勁d

咁德都係拜
法都係psg

我都打咗兩次
第一次決賽對面7張icon
領先兩球俾人反cup

定係直接買87 crespo算

想問下英超 RW 有冇咩好推介？

0課，仲用緊Zaha, Mahrez

考慮緊轉米希達恩/沙拿/韋利安

打得sb多真心變弱智

完全同online唔同

如果cdm 88petit 定迪西里好d

petit

招人幫手刷coins, ps4限定。
30分鐘60k+ , 0風險.
留tele或email等聯絡方法

Email:
nokwai2001@yahoo.com

一齊刷

講黎聽下

啲英超人升咁多價

想換走伊巴，用阿古獸頂佢
有冇巴打有食評

凌晨2點艾力臣仲係90k，今朝95k

係囉 咩原因 無啦啦升4，5千
有d球員set高左少少價放成晚都放唔到 但今朝比人秒buy out左

係咪icon sbc?

點刷???

Switch d icon又係得loan

普巴升到49萬 > 53萬
KDB升到26萬 > 29萬

Wl d 人增兵姐

好彩500k入左

TG: TerryKwok

想試用阿古獸，又升番去47萬

番屋企先開到紅包 好想要ddg

羊已經落返即買25

另外想問真人對戰handicap

其實佢係純粹入波大機會9射都入

定會令我啲人都弱智左？

尋日D10新玩都要打3星半c朗隊

我開到比利時 巴黎右閘

睇人開20張冇張用得，開兩三張全部正野
一切都係運

成百萬untrade 真係要預用到棄game
係出TOTS時可能就慘d, 砸死曬d錢換唔到人

WL 幾時派彩?

打咁多星期淨係贏過一場
果場仲要係120分鐘絕殺

派左

7小時22分之前派左

要係console先攞到?
第一次打

30分鐘有六萬
都仲有人信

真係好怕啲人一開波就pause

咁都係不了
買crespo算

方法唔會係到公開,
已經有人報名了,感謝各位

有陣時唔係乜都要呃人...
互相合作姐。
點都好,感謝各位報名,但我只需要一位。
已經有人報名了,謝謝。

希望唔會有人無聊到EMAIL EA 啦
我就一定唔會
無咁得閒

其實打上DIV1會唔會易D

其實都已經俾你講晒出黎了..

呢個真...又無路捉，同ONLINE 兩回事黎...

TG:seventeengor

刷coins既 小心啦
比人封左就怪自己貪心

danny rose定黑卡羊好

買coins如果第一次直接買幾百萬coins會唔會直接del club?

agree
玩多d online好過

唔會 第一次清coins

仲係d4
weekdays好少打
上個禮拜又冇打足

星期4晚係最難打
星期2最易

想請問依對中堅用落如何

D1難打好多

上次wl換晒成隊諗住會好d 結果慘不忍睹
今次用返原陣 換一兩條友算
關鍵球員試下食fitness card唔換人

Wl我會狂食team fitness card

細梅跑得好慢

其實IF 廢癲 值唔值咁貴 呢個價差唔多買到簡迪

[晒命mode]銀3中alba，if羊 [/晒命mode]

租借人+Training card=knockout final良伴

Rosario FC REPORTED

岩岩開game就會肥朗打final 不可思議方式幫我入左2球攞左資格

我用真朗5場入面，有3場對手都抆咗線

我覺得簡迪好用啲 9X體力真係跑足全場
不過費癲咁貴 國籍都係其中一個貴既原因
Ut想玩巴西隊就係差隻跑得既防中

入定10幾張金squard fitness
寧願洗幾千蚊都好過因為體力唔滿輸比人
一跌過90即刻食fitness

根本費癲要當佢係cm 而唔係cdm 咁比較

if羊
我銀1都出咗隻if簡尼
即刻攪盡腦汁整個英超攻擊線+德甲後防高chem陣出來迎戰今週wl

一要打加時
隻隻人都仲有力爆
幾千蚊真係唔好慳

有冇人覺得WL gold 3 獎品仲好過gold 2?
Gold 3 個rare player pack 好似仲好...
下次打到gold 3就收手了.

想執吓個陣
執咩位先好？
諗住vardy換kane
中場都想換吓血但唔知換咩好

標準答案
無錢：靴里拉丹比利
有錢：簡迪黑卡費蘭尼

一朝起身 if 羊又掉價了

之前太天真 都係打sb season先輪換

上次金2中利雲

打d1最後一場拎冠軍

電腦變撚哂美斯

金2 monthly WL 全垃圾

屌 垃圾app
對唔住咁多位

熱刺隻Rose炒唔炒得起

屌你 抄我名

睇黎巴打你堅嬲

本身都貴
有埋young if 搵鬼要佢

有無巴打比較下mbappe同jesus?

算係換過晒最岩自己風格
Kante其實可以換走 生得太矮成日頂輸波 搶波就十分主動

yaya toure dembele hehe 3揀2，點揀好

Monthly reward trade 唔trade到？

炒起個原因係咩先?
見住佢一直跌價, 而家8千鬆d....除非出個sbc係要83以上全英人....否則都好難炒起....

no

kante 轉打cm 都勁 全能咁 有時遠射都會入到波

dembele + hehe

66射術都可以遠射

今朝開rare gold pack中左張draft入場券, 未打過draft, 今晚試下打先

唔知點解

我已經係食shadow 但佢有時射d 20零碼ban 埋去既波仲準過 lallana

bakayoko左腳遠射掛網都試過啦 wl人地用

月金中ICARDI

幾時先再出promo pakc架

中過打左4場 開垃圾
浪費我成個鐘去打

唔係5場先有獎咩

想賣晒成隊英超

一出又跌過

Milinkovic-Savic 應該會轉 馬度迪
Parolo 就諗緊轉唔轉 Pjanic，定係IF Brosovic好d？
巴打們有冇其他更好嘅選擇 ？

利申 窮撚

前日都打左場決賽 舉手屁馬 之後全部係icon
古烈治 Vieira 烈卡特 踢落好似撞山咁
十幾分鐘踢到2:1 比佢搓同角球旗到完場

因為我都想試下紐亞
但中堅用緊vdj+拜利

紐亞係必須

新手想問邊幾招SKILL MOVE一定要記?

大家入定洪都拉斯啦

已經開始炒緊

ddg唔係仲好咩？
留意返保定得mm會散步

中場三隻用邊個打中間位stay behind做防守最好？

有邊隻icon st 1m樓下推介？

4場
一輸就即刻完
贏輸都有獎

1ON1

各位巴打 lb位換馬些路定中場換isco先好

搞咩

好似比人掃哂

其實我想問馬些路有咩好過Jordi Alba

搞到想無視Chem試下

60000點執 LB先？

咁快有消息

後備換出黎lor

感覺好撞d

好多紅線
試下GK轉Asenjo
RM轉Williams？

三後衛會唔會比人爆死？
想轉玩比利時 🇧🇪 而家賣晒堆人應該夠做

個龍老鼠屎

換張好睇啲

後備換入 chem點計

我都入左2張銀

你入幾多個龍輸返哂啦

巴打
我都用緊比利時
米勞列比想像中還要好

咁快手
好似冇曬

真係
接近無...

仲有好多喎 入左兩幾張旁身

唔知堅唔堅
如果後備換入
100 x 0.25 + 5 x 10 x 0.75
=62.5

我張neuer照俾人中出

推

推推

premium electrum players pack即係開咩

即係全開PLAYER

後備換出來即係點？會跟返正選陣容？

Broz rm
射爆佢

跟巴打們入左七隻唔同位置

簡單講後備換入
只要隊波有100chem
佢個人能力就會足full chem

之前打433覺得icardi好好用
轉打呢個陣Icardi成個廢人咁 Belotti係後備但都係覺一般
其實係咪一個支點hold到波 一個靈活既比較好 ?

咁爽？
咁正選用隊廢人,一開波換返個勁人落去咪得

想問我之前抽到隻普金silva, 唔太啱用，應該留做後備定放左去去買人？我應該買隻防中定換左d閘先？

放出去買人
防中先

意甲前鋒用黑卡icardi 定immobile好?
有隻普金immobile 用落唔係幾順手
反而belotte 又幾好用

CAM Gomez 畀人掂一掂就冇咗個波, 使唔使食咭升phy? 仲有邊隻好用???

仲有前鋒點set 先識沖入去接應直線?
成日企定定唔郁...我想係CAM 攞波前鋒就識標入去

岩岩開始玩意甲，想問下各位
有無咩中場同兩閘係好用。。。
前鋒既話 平價用Belotti定Immobile比較好用？

我都5隻1.x k
赤過買qs if

Belotti for sure

我記憶中上兩三個星期四萬五入沙拿
依家想放返出去得一萬

幾時會升返

其實係預佢出sbc?
我係新手打左兩星期fifa

有冇人用90雷哥 打ST
用落點?

咁廢點會升 全市都跌價咁制 留黎當後備算啦

我都想知
我依家都係用黎打cam
搭英超陣4-3-3

除非sbc啱
應該都唔會上

想砌哩個陣玩下 求評
另外右閘我有比比鳥同juanfran 用邊隻好

定Eder?

Scream perisic

中場史杜特文 迪羅斯
仲有個黑人叫fofana 成個弱化版馬杜迪咁

Thx各位

想問下 khedira Allan 想轉一隻做cdm應該邊隻好

打cm好似if廢癲好d

alli有無食評 好似好少見人用咁

90亨利160萬升到就200萬

普巴迪布尼好似唔可以共存咁

迪布尼好用過普巴

仲有幾耐先出potm ？

最驚對亨利，周圍都可以起腳，skill move 又勁

下星期五

If羊week foot得3星
我下下要cup翻轉頭斬波？

50% kdb 50%sane
100% 曼城人

做緊exact 11 league既sbc ,有冇巴打可以幫我諗諗

荷蘭

隻werner跌到

4千幾bid到隻

西甲CB varane定godin好
varane快d 高少少 godin就防守數值高好多
我另一隻用緊umtiti

唔算好用
不過德甲冇得簡之前先炒到咁貴

啫係阿根廷冇得諗？ 我見我倉多阿根廷先至試下

92舒米高勁唔勁？有冇人做左個sbc

Miranda + 漢奸 or 雷斯 + 高圖斯好？ Ps: hybrid巴西陣

有williams打sub

ICON幾時先有巴治奧

Cls 好彩走得快
尋晚走7k 蝕左少少

Allan 踢落似弱化版Kante

上futbin search啦
冇人識背邊11個league

p for咩？

兩日前已經1500以上先入到

自從棄左驚後人都精神左

咁係你戇鳩姐
打機打到無精神

打人咪得無人叫你sb wl

啱啱買幾隻都係千一

輸俾技術好真係心服口服

但成日輸handicap 好on9

1100Lb果隻？

岩岩d1打左場 15射10中 0入球 中4次柱

人地射4球入4球 炒我4粒

有冇巴打用過chiellini
值唔值130k

終於畢業

唔值

意甲最貴果幾隻買晒....最好用反而係拿玻里隻黑鬼

點解無BAGGIO
有我一定做/買

照compare好似樣樣都贏if Icardi
見好多英超隊都係 伊巴 Jesus 咁夾
意甲係咪得迪斯高可以試下

意甲稱得上貴都係得基亞連尼同邦路斯姐
其他都係幾千到萬鬆D

player of the month

斜恩有無得諗？

想講無論現役同icon 意粉都冇好中場

前場齊章
諗緊點upgrade 後防好
場場俾人入幾粒

咁upgrade 技術比較好

斜恩仲值十萬個陣買過黎玩 真係唔多掂
其實應該一快一慢咁夾 定索性Icardi 換 Dybala or 雷哥

fifa嚟講parolo同雲杜拿

if羊食shadow定anchor好

Player

本身用緊巴沙利夾梅沙基奧,想換米蘭達代梅沙
但睇過下d phy同def d細數值覺得唔算差好遠
有冇用過米蘭達既巴打講下呢隻既用後感

市面1張hunter都無

意甲後防最抵玩係黑肉腸Koulibaly

LW

啱啱我放左張都即刻賣左

10k?

係 呢隻我擺佢係第2隊夾文努拉斯,好穩陣
左閘加隻lukaku,唔睇名都分唔到佢地2個

之前貼左隊用4-1-2-1-2既發覺巴打講得岩俾人中出得好犀利
所以我轉左陣入game 換5-2-1-2 防守好左好多，中間唔駛係咁斷
小小心得：
斬波真係好難把握，你隻人落到底仲要望下老蓮咁遠果啲前鋒企緊咩位
未玩呢個陣之前覺得斬波係求其禁個制就得，
玩左兩日發覺鳩斬係嬴唔到，好多時要傳好耐先搵到位斬

另外柱躉前鋒真係好難用，可能係因為幾年玩左幾千場fifa 都冇用過，拎到波要諗點樣控定等後上，失波唔會追得返

爽既地方係入到頭鎚會好滿足同埋禁區入面點射都入

Instruction 我用前鋒stay central, 攻中stay forward free roam, cdm stay back get into box, 閘always overlap

利申唔勁，今年冇認真玩，上年玩過幾次WL 都係金1-2

一個有頭髮一個無頭髮喎

werner 都唔好用

唔怕hh既黑腸抵用

用開Miranda 少後上少失位
長期唔係好覺派膠
cb 黎講就係好事

單前用過麻麻
重衰過換走既doumbia

OTW SIGGURDSON 好似唔岩我用...成日甩波...可能我唔識用...之前有巴打講到佢好神..英超陣有無其他CAM介紹?

咁就啱喇
有時就係隻黑肉cb上得太前 搞到比人打反撃都少緊隻中堅

屌...咪又係黑色...

我想問，如果個fd唔玩ut，送個5個金包code比我入，咁得唔得？有冇limit？

玩彈彈波 有時突然有件肉腸衝入禁區

我都試過無啦啦隻CB 衝左上去
仲畀佢射入埋

彈彈下喺攻中位有舊光頭黑腸做one two

做乜啲Hunter冇哂貨

有人買斷晒

仲成日以為係Matuidi 黎

firmino

痴線

屌,我都係 搞到變左有時進攻個陣馬度迪留番係中圈頂住個cb位

倉底有2張Hunter 比人秒搶

Hh都唔係最大問題
係佢波底唔係好傳波屎
走上黎幫手一交失就byebye

我另一隊隻otamendi 又係成日阿甘咁無啦啦直衝入禁區
睇見都驚邊敢交比佢
但暫時冇乜出過事
佢波底好少少重頂得緊
係見佢composure 同aggression 都好高至一直用

邊隻hunter咁搶手

Chem?

萬性節屎杜列治有無人用過？

係 市面
一張都冇

5k each?

alex hunter

發生乜事

Icardi 打CMD 係咩玩法？

呢兩隻有無人都用過？有無食評

紫/otw Sig 超好用...食埋MAS卡作為CAM真係做到晒要做既野...定係巴打要hold 波扭扭樂？

ddg升到

我都係拎波轉身俾波/射波...可能我技術唔夠好，巴打你點用法分享下?

到你要用既時候就會後悔

其實呢個post 好應該多d 呢d 戰術討論

不如用zuber

痴線市面無hunter

mg] 不如用zuber [/quote]

Zuber 打閘有d 浪費.....打cm 好勁滿場飛

今集咪算遲
上集隻驚出左一個月唔夠就無晒
好在仲keep住兩張自用

我個陣分享俾巴打你睇睇啱唔啱洗

我隻sig較左唔回防 （黑爆/拜利/雲迪好夠做），左右兩翼同前面兩個都係set潛入後方...平時就靠防反個下俾佢/黑爆分俾四個方向、陣地就靠彈彈波，佢一空就一野轟落去

放心 我曾經都買過黎用 都係唔岩我用

唔岩打法留黎都無計

西甲後防大家會要oblak/if達史特根定係唔要chem都用紐亞

Zuber 打閘有d 浪費.....打cm 好勁滿場飛[/quote]

已經出左一隻打中場 可以出兩隻 我實出

3 chem龍嚇死人

其實係咪啲人真係信咗futhead同futbin講以為真係加咁多

你無啦啦㩒L1 個中堅就會走上前

就算唔係真係加咁多 知道會加pace同shoot都要食啦

其實低chem係唔係淨影響chem style加成 個人本身能力有冇影響

多謝分享!咁岩我同你個陣都係一樣，我試下跟你SET先, 不過條反防線無你咁靚仔

巴打依家用緊咩?

試下用mata

加油巴打 希望啱你用

我見都有幾多人推MATA，又買隻試下先，岩洗又可以慳幾萬蚊

大家覺得 hw boateng定werner好用？

都未至於搶到咁誇張呀

其實一定無加15,10 能力咁多，參考下算
有用一定有用，但唔會將隻禾仔變呀朗

有幾本身快嘅我覺得根本唔使食Hunter 見這有人mertens食Hunter唔明有咩用

IF漢奸洛域升左不少

提外話 如果想高少少放otw卡
比賽前出左正選名單 見到佢有正選就放 會高少少
前提係你覺得佢唔會有果週totw

但施格臣上場聯賽無正選 週中歐霸又打足

有冇人成日兩隻翼成日自己swap左位 ？有時直情連對閘都會自己調左位

入場轉啦

我都覺 除非真係90頭尾

炒到咁，ea 轉出 秘魯嗰場

意甲貴果d都係咁升

Zuber 打閘有d 浪費.....打cm 好勁滿場飛[/quote]
Zuber 比一比
老是常出現

利申我都有一隻

有冇巴打用過kante 值唔值廿幾萬入隻防中
打41212 用緊gueye

意甲Pjanic 睇數值都唔錯
唔明點解咁少人用佢打CM

我嗰FD用佢角球直入

要佢IF都幾有難度..愛記食左一百舊屎一樣...

我用緊BAKA, 都覺得佢OK夠搶

個人覺得太矮，頂波未嬴過

上晝用左10萬買
NIF漢奸放番4.5萬
算係咁

聽完巴打咁講我都擔心我玩唔掂紫住烏 因為我個陣玩開耶穌仔依啲快同靈活嘅st

BTW 依家用緊EDER + M子 打前
諗緊點UPGRADE好

我打41212 搵左好多隻拍耶穌都未搵到隻岩既(MORATA, RASHFORD, ANTONIO)....岩岩買左隻費明奴準備試..唔得就要試IBRA...再黎就LACA

-6 定係特登?

ibra唔得，我準備試下阿古路

抽包開門
葡萄牙
LW
興奮到仆街

蘭尼！
仆街蘭尼有83都係為左咁

if 漢奸勁撚到仆街
同隻NIF2回事黎

啊古應該好難唔岩用

唔知點解會諗起呢個畫面...
"開隻蘭尼俾佢"

Otw升升跌跌都係炒消息 公佈前都升到痴左
就算真係totw到都未必再升

我當初入山狗都係咁諗，點知拎佢頂Martial個位
真係唔岩用

Monthly reward係果個月既totw?

未用
今晚WEEKEND LEAGUE試試佢

BTW
對住D網速低到PK 既大陸仔
成隊食哂豬油咁
個龍幾勁都係假

IF漢奸好勁
有買貴 無買錯

5k比人秒左

打電腦玩左未夠10場
不過暫時真係0失球

癡線琴晚四千都有交易

SON 用落又唔錯，本身我都想入MARTIAL

我施古臣66000入
K walker 220000入
都唔知有無得升

我九萬入左隻用住等賣
而家算到10萬賣左都係賺得5000 唔算多 應該仲有得升

等佢贏ea 千五蚊

屌佢老尾廢到仆街食完anchor 都冇搶嬴過
貪佢有88crossing 俾我玩紫住烏咋

笑左....BTW 我都試過都係葡萄牙 LW..當然都係千五蚊

等佢升少少我就賣

改一改個問題
組織過程中 個波彈到去Gomez度 佢可以擺脫後衛再傳比隊友
但去到Icardi 度就做唔到 Hold 同突破都有困難
好快半場就比人摸熟黎守 可以點upgrade呢個位

得罪講句，大家都係81 左閘
if Fabra 勁過食屎羊十倍
又多氣過隻羊 又大隻 又90pace

Icardi 轉belotti?

我用希古恩食engine 配gomez 好好用
希古恩呢類前鋒當攻中咁用就好，雙箭頭唔錯

大家平時係邊度睇炒卡既消息 係呢度睇到通常都冇得炒🤦🏻‍♂️

點解ddg升左咁多

用左fabra 幾場
好驚佢low def
但推波上去好爽

同之前用葡超rb一樣咁爽

hehe 真心抵用

反正for fun 幾開心，不過提醒自己基本上唔駛打反擊，下下中間妹上去，坦白講我有好多次都想放棄

今日個市升得幾勁
琴晚53萬買左隻 86 Larsson 試玩, 而家再睇已經升到59萬

我覺得中罕見球員果時個會徽出得特別慢

instruction 較stay back 就冇野
我進攻一定拉埋隻閘，所以佢冇得唔走上黎

今集究竟做乜鳩 我打極都係D6上唔到去
由14開始玩ut年年D1 17開始廢但起碼都係D3D2升降機
有個大問題係傳波後電腦已經set死左接應既人同位置 想轉人拎都轉唔到 係咪冇得救?
同埋呢個問題令到自己d人唔識迎波下下等波到

就係傳說中既睇野越殷越慢?

越黎越慢

............

你地都吹奏zuber 我又入一隻
有排都未買到紐亞

我都有呢個感覺
唔知係咪要Load個球員walk out 同埋後面d煙花, 所以會小lag一下咁

棄左法甲太悶, 開始轉玩意甲, 打41212(2)有冇咩性價比高球員推介一下

以下係現有陣容

BELOTTI 5* WEAK FOOT

平民隊無壓星又嬴壓星球王隊
爽

用緊 nif山齊士 幾好

用落都係分別唔大 所以擺左Belotti係後備輪換踢
會唔會用兩個靈活既前鋒比較好
有少少想成條右邊換哂 Jesus 費顛 Walker

當你買完紐亞就要入埋保定

利申: 電視機德國拜仁CB中2次SULE第3次中保定

的確會慢

其實係後面點緊煙花，所以要耐少少..

反而都少見人用山狗

我41212 都好靠閘上
暫時冇set stay back
反正set左只係上遲幾秒
會特別留心搵人補佢位

保定搭咩好 我用緊張untradable if ginter

入啦無買錯

會唔會係你波路易捉
接應球員未走空或者比人盯住你又照交
所以一上腳就比人迫至要成日迎波

定係進攻較太快 d人成日要停低迎波

中到都好

可能因為唔夠快，三星weakfoot
其實佢禁區入面企位幾好，用佢打LF效率唔錯，如果打LM同LW就差少少

想問下chemistry最多刷到幾多

聽大家吹奏左咁耐 我尋日都買左了
但放cm位冇10chem唔爽
永放後備
想問下用咩chem style好

我一樣41212用belotti gomez
照計belo 比icardi走動多好多身位更硬應該易用d至係

再唔係試manzukxx target man? 一係斜恩

其實我用4-1-2-1-2 寬 用佢唔着

其實ONLINE打係咪真係要逆向思維...估人地估自己去邊，再推/俾另一邊

做百搭後備Basic 得啦
平均冇壞佢又冇乜弱項

下星期太少波
太易大包圍
一夜致富既銀卡一早mark起哂
除非ea 佛心好易做
唔係又會一萬一張銀

意思係國際賽?

好明顯要
係人都知你想點你憑咩贏人呢
有明星隊明屈可能得既

我睇D高手片
佢地唔係令人意想不到
而係就算你睇到都阻止唔到佢

一早炒起嘅ea都唔會出

Marquee Matchup 做完丹麥，又有個舒米高丹麥任，ea做壞個市。

我cm lb rb全部都拎黎打下

我想問大舒米高勁唔勁

用緊ibra夾jesus，暫時幾好

今次唔炒起都起緊價

斜恩試左 另外兩個Target man bid哂今晚試

呢隻都無貨被秒

高rating做sbc姐...

我快慢都試過 球員都係等波到
隊友比人迫住我當然唔會傳比佢 我覺得比人捉到路事少反正玩左咁多年都慣左 只係唔慣自己隊波好似成日on99咁行行企企
有冇pro player既片分享下?真係要學下野

尋晚買

今日晏晝

點解eriksen可以咁貴
我做完河床對小保加個任抽左巴塞個dembele都仲未夠錢買

呢度邊個德撚話佢唔好用就係異端

琴晚出紅版先帶番起佢

係幾好用ge...中場抵用係佢...再上就到 vidal.....邊有禁多錢丫

有市價就夠了

雲拿之後要直上利雲奧巴真係好on9，梅拿st又唔係勁

出紅版關普通版咩事?普通都要成100k

If費奴竟然不跌反升，想放左佢星期一入返

唔好提....3萬幾入 werner 而家6千有隻....喊出黎....
雖然入好多波....

咁英超cam 頂端kdb 跟住就到佢
加上今晚個個組隊打wl 大部分人仔都升

買完先知佢再上就係vidal
我有vidal...

巴打用落覺得如何
諗緊入佢定kante

初期物價拉高，每年都係咁

我兩張都有
講真分別不大

你講分別不大係 zuber vidal 定 werner auba/lewan ?

如果你要搶波同防守為主就kante, 費奴就樣樣都好平均，如果你經常用防中傳波就費奴，好視乎你打法

平少少thaigo都ok，五萬至六萬有（pc）

普金迪基亞而家升到25,26萬......好想放左佢.....用住卡吐先....剩返15萬可以搞埋隻雷哥

我4萬入 不過無後悔.入左過百球，都未打夠100場

雷哥一早萬聖節就要做，而家已經好貴

點解揀auba 都唔揀利狗 把握力好咁多

想砌隊433西甲+西班牙

後防4隻求推介 (每隻10k以下，無乜本 )

奧巴跑狗，夠簡單
Werner>Auba
Volland>lewa

食hunter 應該差唔多呀

werner auba
我玩雙箭
werner仲多波入

Ps4 UT 入唔到，出error
但web 電話apps全部入到

有沒人知點搞，等左一日，P4 rebuild datbase, psn renew licence, 重裝隻game, restart router 乜都試過晒都係咁

Live chat叫我係第二個console login 試下
撚有第二部機

我揀應該會利狗搭werner

琴日9900買左隻morata以為已經夠平
今朝見到有成堆8000
其實都幾好用點解跌成咁

頭先打WL對住隻幾豬腦比佢入四球
啲射門嘭嘭聲

我利雲cam
d遠射

Belotti身位好勁喎
巴打試下if immobile
我係icardi同immobile諗咗好耐
整體immobile高啲大隻啲同快啲
依加我儲緊錢買scream perisic取替belotti
同樣5wf 但整體勁好多

我踢 4321 如果有朝可以up 都上利雲

跪

中堅： 巴塞黑人、拿撲迪

EA我屌你老母 廿張紅卡得張唔岩用既山狗 19張垃圾 兩個24稀有球員包全垃垃

我未儲夠錢買利雲
但禽日開monthly reward中左IF Kane，又比我融到落個陣度用到，攻力勁過之前純德甲陣

德甲最抵屌係個cb同cm 其他位係垃圾

都係用黎打ST ?
攻中位就做完雷哥 個陣點都會預佢
陣間10萬買perisic打唔慣又要蝕

Gk

4-2-3-1(2)用lukaku有無說明書？
佢一係走邊一係拉番出禁區

我自己柱躉式打法就覺得還好la
同埋萊斯好勁的

終於搞掂

有冇巴打有根度簡食評 岩岩中左

用了多少錢

連出果日都2萬買到，依加乜都過曬鬼濕你堆傻hi

巴打是咪阿狗
駛唔駛兩球先搞到

之後會random upgrade

打中場後上 咩陣最好 4141？

又係有幾日勁左既意思?

所以我啲德甲helloween全部未郁

阿狗迷表示好想買哂啲icon佢

本身之前做左雷哥 我用黎trade 之後用多600k左右

意甲全攻略

[img]圖片網址 [/img]我想問仲可以點樣補強？

呢個陣打左五場輸足五場

係我唔識用定係點

4-3-2-1
好難用

你中場零防守，轉人或者轉陣

小弟開咗個YouTube Channel 諗住做下player review

各位巴打可唔可以俾啲意見

我想問後備CHEM點計? 當佢正選會紅線

Chem都未滿

買完Coins之後比ea清coins既同時會send email? 定係會清左coins先

4321進攻好勁喎 換2個勁防中 一個進攻既中場就夠

比真歷真心尷尬
打cm M/M已經係死罪
dribbling勁 但作為cm真係用唔著
力量 耐力 速度 較弱
要怪就怪fifa 18係放隻牛落場鬥撞既game

用4321陣要防守意識要好勁 標波隨時俾人456

OR 放隻狗落場跑

巴打有冇用過89果隻細哨
想換到咁

本身咁

有無人用過世三

好用過世三
普金我覺得唔夠世三三好用
if山神射波勁好多

咁不如買山神

中場3件冇個防守係見得人,唔輸就難

我換人就砌唔到100 chem
點算好

賣咗黑ddg夠唔夠做舒米高？
咁換會否不智？

大家有冇投potm

41212既話
咁樣擺好啲
定係用窄果個
之後lcm rcm擺翻啲cm球員好啲？

KDB

不智

對過 好勁 但好貴 我都想買隻

望落條中場好似唔係好得

你兩個st用窄啲果個好

你換哂全意甲咪。

全隊icon 玩weekend league 有咩意思？

右翼用lucas定迪馬？
左面就無得簡，一上就要屁馬

如果玩得無品或者你覺得壓星唔公平屌都合理
但全隊icon都要屌？
UT就係比你砌自己想砌既隊
唔想對icon不如玩返單機啦

係囉 痴撚線
ut想自己玩番自己中意既隊姐

全隊ICON就唔比玩WL
咁佢砌黎玩咩呀

屈你機點解無意思？

全icon應該只可以打sb

同步

咁玩咩先岩? 都ON99上撚哂腦

條友乜鳩都屌一餐

頭先打左隊 點知對手出奇地弱
好好彩比我贏到
自問自己已經唔勁

現實足球都係咁姐，有咩好屌
唔通 德甲榜尾球員差屌拜仁屈，跟住棄game?
西甲榜尾屌皇馬，巴塞又棄game?
有本事你咪猜鳩佢0:0完場，咪弱隊迫和強隊囉

真係開心咩
嘩 monthly 抽到if 迪布尼，discard 先！

放ps4 200k coins稅後

$120 for 100k

係咪有咩5會，全icon 冇嬴到喎

玩全icon輸俾我 我仲爽

5你老母
而家係屌你為屌而屌啫

真心諗唔明成隊最貴weekend 打40場有咩咁開心。。 問下都要俾人屌 不如你分享下
下下屌屌聲 燥就飲涼茶啦

冇贏到你更加興幸喇
佢用既錢唔知多過你幾多倍
一隊icon波最平一炮過恨d買coin買球員保守計都2-3皮
自己抽就更加唔駛講

場場屈人機有咩唔開心...

呢到成日都有人贏左icon隊係到認屎認屁做乜春

問你咁既隊 可以打咩MODE會開心你又無意見...
屌咪屌囉 壓力大呀 上網屌下你都唔得

本身完全冇提起 俾人assume 我俾人屈機

好威架 9up又唔駛本

fifa 算唔算係唯一一隻esport 遊戲係俾錢會易嬴啲
我個人覺得競技類遊戲課金可以有咁大優勢真係幾無癮 全場要就住就住唔可以硬碰

唔錯，但可唔可以唔好咁多尾音 "ga la" 果d 加油繼續啦

真心諗唔明打機為左開心 同人地幾萬蚊買堆玩具返屋企擺一樣 但有班傻西就拎打機刷成功感 打贏icon好威威阿 洗唔洗日日上黎報導一次阿你地班傻西

放ps4 coins
$660 = 600,000 coins包稅
不散放不議價
匯豐過數
telegram:henry11444

佢砌到個全icon陣係佢本事
佢有本事砌個咁既陣唔通又唔用咩
可能對我黎講依到全部人個陣都好勁
我洗唔洗逐個逐個問咁玩有無意思呀
呢個世界係咁㗎啦 醒下啦

你咪唔撚好玩囉 有season唔玩走黎ut話人貨金 都搞撚笑
賽車都睇性能啦 你搵架幾萬蚊二手車去賽人地跑車丫傻西

你本身就on9啦話人

如果想買意甲人係咪等過左今期SBC先買會平D
窮撚想upgrade

有無巴打放pc coins??

我係黎砌hybrid 隊架

有冇巴打有90petit 食評分享？
本身用緊88petit, 諗緊好唔好賣走佢再加多少少換隻90

還我真討論
今個禮拜兩場英超大戰 會唔會有otw跑出
Morata Lukaku
Lacazette Walker

其實morata好值搏
就算唔得
300k otw 起碼用緊200k既 if數值

Walker 啦等左好耐啦

本身你88果隻好唔好用

條傻閪都on撚9
WL top100 果班大部分都玩icon
砌隊勁team都要比人問有無意思

只可以講班on 9未見過世面
贏到職業水準的icon 隊先上黎哂命吧，高手用icon 隊根本你波皮都唔會掂到，要靠戰術先有機會取勝
贏雜魚其實有乜好打飛機

好好用，打中場算高大，同埋好硬淨
所以先諗緊好唔好換隻90

千其唔好 差唔多
同埋一個有得賣番80萬已經唔同級

見今朝啲普金升左 賣左幾隻用緊又值啲錢既人仔
入左Morata 同 Walker 既otw
Morata都唔錯 Walker同華西比就真係差在個防守WR

唔係想嘈交 亦唔係黎屌你
但真係唔同意你話俾錢就有優勢 會玩得無癮呢個論點
大把勁人冇icon都打到上top100 icon係勁 但fifa更加講求技術 money cant buy skills
再者有邊個唔係想upgrade 隊波？ 唔通個個都用46rating咁就好玩咁就公平？
佢用icon係佢付出多d 唔理佢係比錢 定係日打夜打捱翻黎 佢都係deserved
大家玩都係想贏 都係想抽到好野 佢icon team玩WL真係冇乜問題

課一萬幾千你估好多咩

旅行都去唔到次

多數屌課金都係學生

用緊個90 loan petit 好爽 搞到我立即想入88

韋拉仲爽

差成三十萬

番去玩SEASON啦屌

禮拜日拜對多仔
希望大手交易整隻黑卡出來

贏icon先爽

講多句先 被屈機多
但贏到隊波明顯高自己一班係會好爽
輸比隊弱過自己既都會佩服對手

Sane 個位 諗唔到有咩人換 用過lkk 唔岩用

求指教

巴打咩打法 想要邊類

我真係想知點解d人可以帶波帶得咁實..我意思唔係禁住L1 企定定唔郁果隻...明明兩邊d人既實力都係差唔多..有冇帶波高手教下細路我點樣玩

如果個fd唔玩ut，可唔可以入埋佢個code？
會唔會送多五包金pack黎？

多謝巴打！
因為唔係好慣拍片所以好多尾音

隻cdm

啲hunter仲係冇曬

係咪想屈大個max price再放出黎

艾巴 馬些路定luis好用d

而家買人貴3-4千連埋hunter好過

推一推

一定係艾巴

睇咩位置囉，應該唔會差得遠

上年都係咁情況 ea一樣無改過range

有20場loan icon 幾好 打到半季wl

有冇巴打用緊If 費奴？ 發現佢場場 tackle 淨係贏得一半

有無人問過EA
究竟諗唔諗住整番easfc個bug

前兩日更新 成隻game好慢
人仔反應又慢 跑又慢
好悶

viera=成隻驚最好用cdm gulit=成隻驚最好用cm

琴日話過試werner 同佢一齊打會點
sofar bebou 打legendary 都唔錯 仲交出三個助功
有時走位會on9左d 三場大概一場一次之外 其餘時間都靚企位
之前werner 拍 wagner 就一定要werner 後上撕破防線
而家兩個都可以後上 進攻點多左 射波都ok 傳波更加好過werner
不過真係要講既 就係werner 平過佢 單箭可以唔使理 雙箭既巴打可以考慮下

你個case梗係petit打防中

仲諗緊買唔買細哨
如果200萬買到91隻細哨就好

呢條友一早block左，日日都亂咁吠
仲煩過對面屋隻狗

岩 差一球 應該課多一千至二千有
番去睇有冇promo

打WL都覺得節奏慢左好多...

我都期待緊
維度/梅拿 if
btw 萊斯唔知幾時先出得返

WL要三日內打40場？

控波組織多 前面靈活 有時會後場一個直線比前鋒 走

佢好勁 波底好 又傳得頂得 係冇得轉做cdm

我自己用martial 你可以試下 個人覺得佢打ST好過sane
表現好穩定 無論打陣地 定係快攻都冇問題 98場130球(有SB同WL)

岩呀 華湯根打cdm真心好撚正

連續兩場比人90分鐘反cup
之後一場90分鐘反cup人
再贏多場護級
之後一場90分鐘比人追和

yes EA 成功降班

最後個補時對面開左兩個角球再打左兩次反擊先完

muller if 實好貴

受外圍消息影響，加上入手氣氛濃厚，曼城球員價位做好，一度升超過10%

豬腦86射門好撚勁

屌但下一場又無啦啦快返

托利素啊
梅拿出得啦咩

有諗過用世三 但聽其他巴打話 唔係幾好用

Mertens

巴打 你諗住升到幾多放？ 我早排都入左d貨

小弟玩左2個星期，請教下黎緊執邊個位，手頭上已經冇乜錢
諗住儲錢換隻勁既RB先
抽到堆翼但發現打冇翼陣好似岩我多d
後備有堆sterling Son pedro 係咪應該直頭賣左佢算

傻啦ptom兩大候選都曼城，點會唔升

世三勁靈活囉

kdb啦 比人上網投票 邊會係sane

你估真係球迷話晒事咩 佔10%架ja 英超賽會本身有班評審+20隊隊長投票+公眾投票

打wl心態真係好撚緊要
盡量肯認輸同埋睇返replay睇下自己衰乜

係...睇番自己replay好有用

有無紫基奧特食評

一個字 勁

YES, 好多時上半場輸3:0, 下半場是可以追返4:3
打WL千祈唔好拔線

射術走位好 頭槌贏晒 柱躉一流

大家有無試過個球員擺明唔係最岩用 但因為鐘意佢真人 點都要用佢

想問下友賽quit當唔當打左

pirlo

試過78分鐘落後3球都追得番
個gameplay

$240放ps4 200k coins稅後

要點set

Rw 同lw有無upgrade選擇？

點踢啊大佬

尼馬 迪馬

好用，如果你玩雙箭頭

84

我都用緊
真係好好用
角球多數head晒
但一定要打雙箭頭同打柱"等"

贏左佢

有無巴打用緊美斯??
普金用咩STYLE 最好?

有 全隊都係巴塞 差前鋒 儲錢買蘇九中 當中有8隻青訓
之後有錢再買佩隊 9青訓
雖然係fifa缺點好明顯 對人應該被無限中出

屁馬無錢呀
有無其他簡
迪馬諗住換

想問點斬波
我成日斬左比D 矮撚
都比唔到基佬

意甲幾時會有個似樣d既右翼

唔好用assist

新手想問
用開啲跑得快 潛入後方既前鋒
如果harry kane果類跑得無咁快既前鋒應該點用
定係應該雙箭
一快一高

梅拿，86分82能力，年年第一隻3萬以上

隻基佬成日唔入去禁區

斬去近柱囉
再唔係你再控基佬走位

角球我最怪係中堅唔入禁區....其實有冇得set

ea係咪知我壓星
成日中柱中楣先壓
壓完之後仲中得多過之前

較左defensive?

角球係可以set落點再控球員先斬波㗎喎...

角球我隻基佬會mark 龍門
想斬比佢都難

open play個陣
如果佢進攻wr都高就完美

做完sbc隻90petit好撚勁

巴打用左幾錢

我想問買完Coins幾耐唔清等於冇事

冇定
佢想幾時做你都得

講就講兩星期，但再比人捉清隊就無謂啦

我個隻都係 攻個時又唔入禁區 不過我用佢’得’住個位等cam走入禁區推射都ok做到野嘅

1格攻

呢個我知，但佢遠到鏡頭都望唔到

我打左ST ,禁區頂兜野ban埋去成日都入
再唔唔交波俾右ST 拿卡或LM 奧華馬斯，有佢做柱好打好多
兩隻cm if mooy , dembele無限氣

咁姐係買完後兩星期都唔好留錢

ut新手第一次打WL 覺得好辛苦
覺得自己應該連gold 都打唔到
用緊平民西甲陣

有得點執下

決定賣唒套西甲玩英超 好似多卡玩好多
有冇邊張係比較推介 已有金卡迪布尼 窮撚30萬預算組一隊

乜作客真係咁難打咩？
WL搵親對手一見要做客隊就即走
攪到足足搵左成6-7場到自己做到客隊先成功打到一場

我果隻角球佢會自己去近柱搶
多數瞄小禁區個角2格力左右佢頂到就入

平時同fd玩 唔知點解作客好似勁d
主隊果面會好似中左handicap咁
點守個波都會彈番去對面

好想快d知邊個ptom

想開場波都難

睇d pro player玩 見佢地好少用skill move..

作客有機會撞到陰影場

左閘Jordi Alba
中堅華拉尼搭Laporte
右閘卡華積

屌 4格 但好撚多delay
on9ea
費南癲奴好撚勁

占文尼斯好過laporte

右腳羊點斬波

但佢地d人仔跑得勁快 好似玩緊兩隻game

人地用咩球員啊

wl撞到隊着住香港波衫
入波睇reply 落後又瘋狂飛剷

佢d人走位好爽 唔知點set

我果隊西甲同你差唔多次次都打到上金
你換走果2件LW RW一定會好好多

rw冇問題 幾勁
換卡拉斯高啦

自從UPDATE左之後, 角球開出傳去龍門附近, 龍門再唔係絕對制空la
試過幾次用ZAZA貼住龍門, 都可以頂到頭槌入波.....龍門打手槌會打空...

用單前鋒陣，已經set咗留守中場同角色中鋒，
每次進攻一分波比兩邊，紫基佬就向邊走
都唔知㸃set先會喺禁區！

雖然對基佬真係有愛不過真係唔識用要投降嗱

雙前鋒搭拿卡好勁

試左幾個陣, 442 4411 夾拿卡真係最 fit

WL禁極都match唔到人

想右翼換dembele 但咁樣隻前鋒都要換埋
達子幾好用

想問踢三場之後個場會特別難踢呢個都市傳說是否堅料

我打442 用佢拍耶穌 左邊山神右邊mk中間mata但係佢硬係唔走入禁區又跟唔到咁 可能真係唔識用

又無promo pack

卡拉斯高係邊隊，或者英文係咩

另外想問下如果想打防反最好用既陣係咪5 4 1

自膠，我知邊個了
但咁樣前鋒又要換埋

ealing stanley係咪巴打黎
打sb見到終於有香港

今日咩日子 點解D 萬聖節卡又加分

咪係 屌佢老母

冇追post 點解冇左黃金升級sbc?

加黎比人砌icon sbc回收cions

sb 其實e3獎勵係咪好過e1 e2?超大組合包好似好伏咁

我都覺 有球員包正d 除非你上到e1 多d coins

Williams覺得好用啲
我買完丹比利覺得曬咗佢，我發揮唔到個五星skills move

意假隻kessie幾好用

試下用if zaza，應該幾好用
或者Ben Yedder，有五星逆足

羊右腳好濕滯

正常人由左邊開始打

呢個禮拜我由右邊開始打

第到第四場（最左個隊）隊5x chem銅人 踢到巴塞咁撚樣 上半場失三球遠射

呢隻game玩人 唔係人玩game

我有隻yedder 同達子輪住用
感覺2個玩法唔一樣

玩gold upgrade 中咗martial
可以賣咗本身嗰張了

zaza 未玩過， 清左手頭上d 貨入隻試下先

根本痴撚線

出波用左腳都好靚

死ser?

ea死ser
好彩唔係打緊sb姐

想問下見到上面有巴打有紅色嘅卡係咩黎 普通if但唔同包開出黎？

15場得6勝

me 30場12勝

好似個個都有傳奇球員咁 難打到

再連唔到亞洲, 仲係咁DELAY 我選擇啪碟算

可以去邊到禁返自已場波黎睇

贏到14場silver 1滿足了

其實如果由九月開始玩 有做下買賣留意下個市
依家有番一兩張Icon都好正常啦

我12場4勝
有2 場可以贏既自己柒左

月圓之夜

Btw今次scream boost會去到uk時間星期日夜晚 想砌icon就快

想呢兩日放d scream卡賺一筆有冇話幾時放最好?

點解成日改完號碼 佢都自己幫我轉到亂哂架

有bug
你郁過個陣既正選後備都有機會

成日個龍都變左唔係一號

點解 啲halloween 球員仲有boost ge??

咩icon

呢個西甲前鋒好唔好用

追post

今晚啦

幾個星期都唔得閒打WL

屌佢老味 12場贏7場 和左4場 12碼輸晒

好遲鈍喎
隻fofana仲好用喎

追左啦 大佬 唔係要由頭追落未呀 真係想diu9你

一個禮拜前買Scream 卡 轉手 準備賺兩皮

本身用緊呢個陣

想upgrade 到下面個陣

為左要多d綠色將lkk 擺係右邊有無問題其實

同埋大家覺得有無野可以再執執

我用緊同你下面個陣似8成
擺左右冇問題 最緊要10chem

我記得我好似係曼區見過你

其實主要係尋晚做sbc抽到c朗 諗緊套現換下面個陣
定用c朗 hybrid 混返英超咁

比我一定用c朗

咁咪即係要大換血

4321定位係點 前面個三個攻？見d pro player 好多用4321 但我用落唔慣 前面中間三個同中場斷開晒咁

經常出現曼區
咁撚癲 爆機卡 玩開sm就用c朗啦 屈機

4321踢反擊多 有波就交比前面3隻搞
前面3隻要快同有SM

忍痛賣左隻IF Kolasinac
蝕左萬幾蚊...
不過今日先放應該蝕得仲勁